LIHKG 連登於午後12點關「燈」

大家仲記唔記得10月1日
各區開花 完全唔洗理散水撚 風向撚
中共今日係唔會ddos你連登 由得你分化
所以各位手足同我自行關左個連登去

行動日熄登

5毛打手唔駛負皮
運登一早變左Relax地方同鍵戰加打手地盤
吹風都無用